TITRE: TV5MONDE : actualites :
DATE: 2014-02-16
URL: http://www.tv5.org/cms/chaine-francophone/info/p-1911-Traitement-rembourse-seulement-s-il-est-bien-pris-l-arrete-suspendu.htm?%26rub%3D15%26xml%3Dnewsmlmmd.urn.newsml.afp.com.20140214.55787dcb.422d.4766.8735.32407e6b02bf.xml
PRINCIPAL: 178956
TEXT:
Une réunion des membres du gouvernement russe autour du président Vladimir Poutine dans la résidence présidentielle de Novo-Ogaryovo en banlieue de Moscou le 9 avril 2014
afp.com - Sergei Karpukhin
Une réunion des membres du gouvernement russe autour du président Vladimir Poutine dans la résidence présidentielle de Novo-Ogaryovo en banlieue de Moscou le 9 avril 2014
afp.com - Sergei Karpukhin
